身邊好多朋友話天氣好啲先再出

千祈唔好比一場雨就影響到呀
呢幾個月 大家堅持咗幾耐 平時每一區都去 今次點解荃葵青落雨就唔去！
趁仲有幾個鐘 大家快啲去叫下啲因為大雨/天氣差唔想出既朋友出去！

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

9.1去機場 9.7去機場 9.8去機場 全部1點見